希望老虎堂開多幾間分店收貢榮皮

貢榮呢d垃圾都呃得我地香港人耐
飲過了正宗既台式奶茶老虎堂就唔想再飲貢榮屎水
希望開多幾間打救我地香港人

希望喜茶黎香港
而家冇一間比得上

起你老母喜茶

有東喜茶喎

老翻

飲過就知味道差唔多

印度chai 都好過你個閪茶

大家都係賣糖水 嘈乜撚

都係垃圾飲品

希望香港開反間

奈雪之茶好d🤔

奈你老尾 大陸西

東喜茶老虎堂吊打

比人踢爆唔係手炒之後唔想再飲